一人一句想同東涌連毒狗親兇手講嘅嘢

首先, 你老母俾狗屌呀! 你啲咁嘅人渣專登殘害比自己弱嘅小動物,心理有問題對社會構成好大威脅,今日可以毒狗,聽日可以殺人.鬼唔望你快啲俾人拉,喺監倉俾人通櫃通到肛門殘廢變廢人. 祝你長命百歲,百病纏身!

希望快啲捉到條仆街,等啲狗狗可以早日安息,同埋唔使再有其他小動物受害

標題:連環毒狗嘅兇手*

祝佢，他朝君體也相同

最後捉到可能都只係坐一頭半個月

佢老母狗都唔屌

啲判刑都on 99, 殺人就幾廿碌, 殺狗就個零月.. 垃撚圾